今日係gme好友最黑暗嘅一天

我有5xx股 留名反cup

SH啦,收到風好友們準備組團去華爾街拉人鏈
所以依家財經台先咁靜

係,我SH

早啲瞓 你個病未好

我假架

我唔理
叫老母麵嘅全部有病
祝早日康復

支那貨連個病都假
用得支牛多

諗起今日見到有人以為支牛老母麵係真
走去跟住買 大家都係小心啲好

好想打佢地面

樓主成本幾多？

51 @5xx

呢啲就係美國拿手好戲黑箱作業

5xx係成本？

股